<?xml version='1.0' encoding='utf-8'?>
<resources>
    <string name="q1">Есть ли какое‑либо дело из прошлого (можно выбрать любой исторический период), которое тебя привлекает?</string>
    <string name="q2">Как ты выражаешь себя через внешность? Есть ли у твоей деятельности какие‑либо визуальные проявления?</string>
    <string name="q3">Как твоя профессия повлияла на тебя? Как ты относишься к этому влиянию?</string>
    <string name="q4">Что ты хотел(а) бы попробовать, но боишься?</string>
    <string name="q5">Разрешаешь ли ты себе отказываться от увлечения, если оно больше не приносит радости?</string>
    <string name="q6">Какой свой навык ты считаешь самым полезным? Почему? Расскажи, как ты его освоил(а).</string>
    <string name="q7">Какое занятие ты считаешь пустой тратой времени? Почему?</string>
    <string name="q8">Есть ли что‑то, что тебя привлекает, но ты по каким‑то причинам считаешь, что это не для тебя? Что это и почему ты так думаешь?</string>
    <string name="q9">Опиши свой идеальный день. Как ты его проводишь?</string>
    <string name="q10">Люди какой профессии вызывают у тебя страх, напряжение или неприязнь? Почему?</string>
    <string name="q11">Если бы у тебя были подчинённые, какую модель управления ты бы выбрал(а)? Если ты уже занимаешь руководящую должность, считаешь ли ты, что действуешь скорее методом «кнута» или «пряника»?</string>
    <string name="q12">Как ты относишься к высшему образованию?</string>
    <string name="q13">В какой сфере деятельности ты видишь больше всего перспектив? Почему?</string>
    <string name="q14">В какой профессии ты бы хотел(а) видеть своего ребёнка? Какие советы ты мог(ла) бы ему дать?</string>
    <string name="q15">Если бы ты мог(ла) отправиться в кругосветное путешествие, какой вид транспорта ты бы выбрал(а)?</string>
    <string name="q16">Считаешь ли ты себя успешным человеком? Как ты определяешь успех?</string>
    <string name="q17">Если бы ты мог(а) выбрать любую несуществующую профессию, какая бы это была профессия? Почему именно она?</string>
    <string name="q18">Что для тебя значит искусство?</string>
    <string name="q19">Я чувствую вдохновение, когда...</string>
    <string name="q20">Тебе больше нравится заниматься чем‑то самостоятельно или в компании? Объясни почему.</string>
    <string name="q21">Для меня самореализация — это...</string>
    <string name="q22">Что для тебя значит карьера?</string>
    <string name="q23">Что для тебя значит успех?</string>
    <string name="q24">Что тебе больше всего нравится делать по дому? А что не нравится?</string>
    <string name="q25">Чувствуешь ли ты в себе нереализованный потенциал?</string>
    <string name="q26">Умеешь ли ты принимать решения? Какие из них даются тебе сложнее всего?</string>
    <string name="q27">Что тебе больше всего нравится делать своими руками?</string>
    <string name="q28">Что ты делаешь, чтобы другие тебя похвалили?</string>
    <string name="q29">Чему ты мог(ла) бы научить маленького ребёнка? Почему ты выбрал(а) именно это?</string>
    <string name="q30">Приходилось ли тебе когда‑либо врать о своей работе? Почему?</string>
    <string name="q31">Во что ты любил(а) играть в детстве?</string>
    <string name="q32">Есть ли деятельность, которой ты занимался(ась) ради процесса, а не ради результата?</string>
    <string name="q33">Нравится ли тебе твоя работа или учёба? Что в ней нравится больше всего? А что меньше всего?</string>
    <string name="q34">Что тебе больше нравится: скульптура или живопись? Ты предпочитаешь что‑то создавать или фиксировать моменты?</string>
    <string name="q35">Кого ты уважаешь больше всех и за что?</string>
    <string name="q36">Веришь ли ты в «дело жизни» или в возможность пробовать разное?</string>
    <string name="q37">Какого человека ты считаешь успешным? Хотел(а) бы ты быть на него похожим(ой)?</string>
    <string name="q38">Какой главный урок тебе дали родители?</string>
    <string name="q39">Как ты относишься к играм? Как думаешь, зачем люди в них играют?</string>
    <string name="q40">Какой вид творчества тебя привлекает?</string>
    <string name="q41">Что ты чаще всего откладываешь на потом? Почему?</string>
    <string name="q42">Что ты выбираешь чаще: то, что правильно, или то, что нравится? Объясни почему.</string>
    <string name="q43">В какие моменты ты можешь потерять счёт времени? Чем ты в такие моменты занимаешься?</string>
    <string name="q44">Менял(а) ли ты когда‑нибудь кардинально сферу деятельности? Если нет, хотелось ли тебе это сделать?</string>
    <string name="q45">Какую профессию ты считаешь самой недооценённой? А какой — переоценённой? Почему?</string>
    <string name="q46">Как ты реагируешь на комплименты?</string>
    <string name="q47">Что даётся тебе сложнее всего в обучении? Как ты с этим справляешься?</string>
    <string name="q48">Какое занятие ты считаешь постыдным? Почему?</string>
    <string name="q49">Что для тебя означают возможности? Какие возможности есть или были у тебя?</string>
    <string name="q50">Существует ли разделение на «мужские» и «женские» профессии? Какие профессии ты считаешь «женскими», а какие — «мужскими»?</string>
    <string name="q51">Где ты ищешь вдохновение? Что помогает тебе не бояться пробовать что‑то новое?</string>
    <string name="q52">Какое ремесло тебя привлекает больше всего?</string>
    <string name="q53">Есть ли профессии, которые ты считаешь устаревшими? Почему?</string>
    <string name="q54">Если бы ты мог(ла) выбрать себе в учителя любого человека, кто бы это был? Чему бы ты хотел(а) у него или неё научиться?</string>
    <string name="q55">Чем бы ты занимался(лась), если бы у тебя было неограниченное количество денег?</string>
    <string name="q56">Кем тебе хотелось стать в детстве?</string>
    <string name="q57">Чувствуешь ли ты себя на своём месте?</string>
    <string name="q58">Если бы у тебя была возможность заняться любым волонтёрством, что бы это было?</string>
    <string name="q59">Какая область науки тебя привлекает больше всего?</string>
    <string name="q60">Делаешь ли ты что‑то, что не совсем соответствует твоим интересам или предпочтениям? Почему ты это делаешь?</string>
    <string name="q61">В какой стране ты бы хотел(а) родиться в следующей жизни?</string>
    <string name="q62">Зачем человеку работать?</string>
    <string name="q63">Как ты относишься к фразе «Труд из обезьяны сделал человека» в современном контексте?</string>
    <string name="q64">Боишься ли ты критики? Как ты относишься к правкам в работе?</string>
    <string name="q65">Что ты говоришь себе, если у тебя что‑то не получается? Чьи это слова или откуда они взялись?</string>
    <string name="q66">Умеешь ли ты замечать свои достижения? Гордишься ли ты ими?</string>
    <string name="q67">Сколько чужих осуждений о себе ты превратил(а) в комплексы? Можешь их перечислить?</string>
    <string name="q68">За что ты не можешь простить себя? Почему?</string>
    <string name="q69">Каких желаний своего тела ты стыдишься? Почему?</string>
    <string name="q70">Пугают ли тебя возрастные изменения в теле?</string>
    <string name="q71">У тебя есть татуировка (или татуировки)? Что она (они) для тебя значит (значат)?</string>
    <string name="q72">Есть ли у тебя вредные привычки? Как давно они у тебя?</string>
    <string name="q73">Какая часть твоего тела кажется тебе самой особенной?</string>
    <string name="q74">Какая ассоциация первой приходит на ум, когда ты думаешь о своём теле? Почему?</string>
    <string name="q75">Какие комплименты ты можешь сделать своему телу?</string>
    <string name="q76">Как ты себя наказываешь? В каких ситуациях это происходит?</string>
    <string name="q77">Как ты любил(а) отдыхать в детстве? Что с тех пор изменилось?</string>
    <string name="q78">Если бы ты был(а) воображаемым существом, то каким? Что оно любит и где обитает? Как бы ты за ним ухаживал(а)?</string>
    <string name="q79">Где в твоём теле ты чувствуешь радость? Как она у тебя проявляется?</string>
    <string name="q80">За что ты уважаешь своё тело?</string>
    <string name="q81">Когда ты чувствуешь себя в безопасности?</string>
    <string name="q82">В чём нуждается твоё тело, когда ты болеешь?</string>
    <string name="q83">Как ты проявляешь себя через одежду? Какое значение это для тебя имеет?</string>
    <string name="q84">Что тебя вдохновляет? Как выглядит и проявляется это чувство у тебя?</string>
    <string name="q85">Какие мысли или фразы ты можешь говорить себе, но никогда не сказал(а) бы другим?</string>
    <string name="q86">Как проявляется твоя усталость? Различаешь ли ты физическую и эмоциональную усталость? Как они ощущаются в теле?</string>
    <string name="q87">Признаёшь ли ты в себе чувство зависти? Есть ли что‑то, чему ты завидуешь?</string>
    <string name="q88">Как проявляется твоя терпеливость? Считаешь ли ты, что её у тебя достаточно?</string>
    <string name="q89">Есть ли у тебя чувство времени? Как ты относишься к опозданиям?</string>
    <string name="q90">Что для тебя значит верность? Как, на твой взгляд, проявляется измена?</string>
    <string name="q91">Если бы у тебя была возможность сделать бесплатную и успешную пластическую операцию, воспользовался(ась) бы ты ею? Что бы ты изменил(а) в своей внешности? Почему?</string>
    <string name="q92">Получаешь ли ты удовольствие от физических нагрузок? Какая физическая активность ближе всего твоему телу?</string>
    <string name="q93">Любишь ли ты петь? Тебе больше нравится петь для себя или для кого‑то?</string>
    <string name="q94">Любишь ли ты адреналин? Решился(ась) бы ты на что‑то экстремальное?</string>
    <string name="q95">Что для тебя эмоционально тяжелее всего в учёбе?</string>
    <string name="q96">Считаешь ли ты себя чувствительным человеком? Почему ты так думаешь?</string>
    <string name="q97">Что вызывает у тебя скуку?</string>
    <string name="q98">Чего в детстве ты ждал(а) сильнее всего?</string>
    <string name="q99">Что ты себе запрещаешь? В каких ситуациях это происходит и почему?</string>
    <string name="q100">Считаешь ли ты, что с тобой что‑то не так? Почему ты так считаешь? Что именно тебя беспокоит?</string>
    <string name="q101">Чувствуешь ли ты себя целостным(ой)?</string>
    <string name="q102">Что причиняет тебе боль — физическую или эмоциональную? Можешь привести пример?</string>
    <string name="q103">Какую часть человеческого тела ты находишь наиболее привлекательной? Опиши, что именно в ней тебя привлекает.</string>
    <string name="q104">Какое воспоминание из детства у тебя самое яркое? Почему оно запомнилось?</string>
    <string name="q105">Какие у тебя любимые запахи? Ассоциируешь ли ты себя с каким‑то определённым запахом? Если да, то с каким и почему?</string>
    <string name="q106">Как ты заботишься о своём теле? Достаточно ли тебе этих практик для ощущения комфорта и благополучия?</string>
    <string name="q107">Чего ты стесняешься в своём теле? Можешь рассказать подробнее?</string>
    <string name="q108">Какие свои состояния ты не выносишь больше всего? Почему они вызывают у тебя такое отношение?</string>
    <string name="q109">Как твоё тело реагирует на разную погоду? Как ты заботишься о себе в разные сезоны?</string>
    <string name="q110">Когда ты чувствуешь себя в опасности? Опиши одну или две ситуации, которые вызывают у тебя это ощущение.</string>
    <string name="q111">Пытался(ась) ли ты когда‑нибудь намеренно изменить своё тело? Что побудило тебя к этому?</string>
    <string name="q112">Чего ты боишься больше всего? Опиши, как проявляется этот страх.</string>
    <string name="q113">Замечаешь ли ты свои телесные привычки — жесты, манеру речи? Можешь их перечислить и рассказать, в каких ситуациях они проявляются?</string>
    <string name="q114">Нравится ли тебе твой голос? В каких ситуациях он меняется? Опиши, как именно.</string>
    <string name="q115">Где в твоём теле ты ощущаешь злость? Умеешь ли ты её проживать? Опиши, как ты проявляешь злость или справляешься с ней.</string>
    <string name="q116">Разрешаешь ли ты себе плакать? В каких ситуациях это происходит?</string>
    <string name="q117">За что ты можешь поблагодарить своё тело? Приведи 2–3 конкретных примера.</string>
    <string name="q118">Когда ты чувствуешь уют? Умеешь ли ты создавать его вокруг себя? Если да, то как именно?</string>
    <string name="q119">Что тебя успокаивает? Опиши 2–3 способа, которые помогают тебе восстановить равновесие.</string>
    <string name="q120">Из‑за чего ты можешь замкнуться в себе? Как ты обычно выходишь из такого состояния?</string>
    <string name="q121">Как лучше всего о тебе заботиться? Опиши 2–3 конкретных способа.</string>
    <string name="q122">Можешь придумать пять конкретных действий или привычек, которые помогут тебе лучше заботиться о своём теле?</string>
    <string name="q123">Как ты относишься к объятиям? Умеешь ли ты отказываться от них, если тебе не хочется? Если да, то как это делаешь?</string>
    <string name="q124">Сталкивался(ась) ли ты когда‑либо с эмоциональным насилием? Опиши, как оно проявлялось в конкретной ситуации.</string>
    <string name="q125">Какие качества или модели поведения ты считаешь наиболее социально желательными? Приведи 2–3 примера и объясни, почему.</string>
    <string name="q126">Что для тебя значит вежливость? Как она связана с телесными границами?</string>
    <string name="q127">Есть ли какой‑то стиль в одежде или образе жизни, которого ты придерживаешься? Опиши его кратко.</string>
    <string name="q128">Как часто ты плачешь? Как это было в детстве — ты плакал(а) чаще или реже? Изменилось ли что‑то сейчас и почему?</string>
    <string name="q129">Какую эмоцию ты чувствуешь чаще всего? В каких ситуациях она возникает?</string>
    <string name="q130">Какой эпизод в своей жизни ты считаешь самым сложным? Как ты с ним справился(ась)? Что помогло тебе преодолеть трудности?</string>
    <string name="q131">Часто ли ты повышаешь голос? Как ты реагируешь, если кто‑то на тебя кричит?</string>
    <string name="q132">От чего ты можешь устать эмоционально?</string>
    <string name="q133">Каких людей ты считаешь безответственными? Есть ли такие в твоём окружении? Если да, как ты выстраиваешь с ними отношения?</string>
    <string name="q134">Кто является для тебя примером «идеального друга»? Как это проявляется?</string>
    <string name="q135">Ты скорее спокойный или нервный человек? Как это влияет на твои отношения с окружающими?</string>
    <string name="q136">Как ты ведёшь себя в конфликтах?</string>
    <string name="q137">Каким людям ты иногда завидуешь и почему?</string>
    <string name="q138">Что для тебя значит семья?</string>
    <string name="q139">Что для тебя значит доверие? Как ты понимаешь, что можешь доверять человеку?</string>
    <string name="q140">Что для тебя значит предательство? Бывало ли так, что тебя предавали? Если да, как ты с этим справился(ась)?</string>
    <string name="q141">Что бы ты изменил(а) в своём воспитании? Почему?</string>
    <string name="q142">Ты часто даёшь обещания? Что для тебя значит давать обещание?</string>
    <string name="q143">Был(а) ли ты послушным ребёнком? Как это проявляется или отражается на твоей взрослой жизни?</string>
    <string name="q144">Ты часто в чём‑то сомневаешься? Что обычно вызывает у тебя сомнения?</string>
    <string name="q145">Бываешь ли ты в роли родителя — пусть даже условно? С кем и в каких ситуациях это происходит?</string>
    <string name="q146">В чём для тебя разница между романтическими отношениями и дружбой? Опиши кратко ключевые отличия.</string>
    <string name="q147">Есть ли у тебя представление об идеальных отношениях? Можешь кратко описать, как они выглядят в твоём понимании?</string>
    <string name="q148">В каких ситуациях из‑за общения с людьми меняется твоё дыхание — замедляется или учащается? Обращаешь ли ты на это внимание?</string>
    <string name="q149">Как ты чувствуешь себя на публичных выступлениях? Что в этом процессе даётся тебе легче всего, а что сложнее?</string>
    <string name="q150">В какой оценке от других ты больше всего нуждаешься? Какой оценки ты, напротив, боишься?</string>
    <string name="q151">Знаешь ли ты, как о тебе лучше всего заботиться? Умеешь ли ты объяснять другим, как проявлять заботу о тебе?</string>
    <string name="q152">Что для тебя самое главное в дружбе?</string>
    <string name="q153">Опиши свои главные качества как партнёра. Что в них особенно важно для построения здоровых отношений?</string>
    <string name="q154">Когда ты чувствуешь, что тебя обесценивают? Как ты обычно реагируешь на такое отношение?</string>
    <string name="q155">Что для тебя значит любовь?</string>
    <string name="q156">Был(а) ли ты когда‑либо влюблён(а)? Опиши кратко, что это было за чувство.</string>
    <string name="q157">Считаешь ли ты себя верным человеком? Что для тебя означает быть верным?</string>
    <string name="q158">Как ты думаешь, можно ли любить нескольких людей одновременно? Чем отличается любовь к семье, друзьям и партнёру?</string>
    <string name="q159">Считаешь ли ты себя пунктуальным человеком? Насколько это качество важно для тебя в жизни и отношениях?</string>
    <string name="q160">Кто для тебя является примером справедливости? Насколько важно для тебя это качество в людях?</string>
    <string name="q161">Что для тебя значит аккуратность? Насколько это качество важно для тебя в людях?</string>
    <string name="q162">Кто научил тебя усердию? Считаешь ли ты, что проявляешь его в достаточной мере?</string>
    <string name="q163">Когда меня обнимают, я чувствую...</string>
    <string name="q164">Мне важна поддержка, когда...</string>
    <string name="q165">Я боюсь просить о...</string>
    <string name="q166">Есть ли в твоей жизни люди, с которыми ты бы не хотел(а) общаться? Если да, то почему?</string>
    <string name="q167">Ты больше любишь дарить подарки или получать их? Почему тебе ближе именно этот вариант?</string>
    <string name="q168">С кем ты предпочитаешь проводить праздники? Есть ли что‑то в твоих праздничных традициях, что ты хотел(а) бы изменить?</string>
    <string name="q169">Кто научил тебя критичности? Вспомни кратко, в какой ситуации ты впервые осознал(а) важность этого навыка.</string>
    <string name="q170">Кто в детстве научил тебя принятию? Каким был этот человек? Как он проявлял принятие по отношению к тебе?</string>
    <string name="q171">Помнишь ли ты свою первую дружбу? Опиши её кратко: какой она была и почему в итоге закончилась?</string>
    <string name="q172">Как ты думаешь, можно ли развить в себе искренность? Если да, то какие шаги или привычки могут в этом помочь?</string>
    <string name="q173">Где, на твой взгляд, проходит грань между бережливостью и скупердяйством?</string>
    <string name="q174">Считаешь ли ты себя щедрым человеком? В чём это чаще всего проявляется?</string>
    <string name="q175">Что для тебя самое главное в романтических отношениях?</string>
    <string name="q176">Есть ли что‑то в людях, чего ты боишься или что вызывает у тебя настороженность?</string>
    <string name="q177">Чего тебе больше всего не хватает в жизни? Что, на твой взгляд, мешает это получить?</string>
    <string name="q178">По каким признакам ты понимаешь, что человек уверен в себе?</string>
    <string name="q179">Кто в детстве стал для тебя примером для подражания? Что именно в этом человеке тебя вдохновляло?</string>
    <string name="q180">Считаешь ли ты себя справедливым человеком — и по отношению к другим, и по отношению к себе? В чём это проявляется в повседневной жизни?</string>
    <string name="q181">Умеешь ли ты проявлять инициативу — в общении, знакомстве, установлении контактов и т. д.?</string>
    <string name="q182">Культура какой страны тебе нравится больше всего?</string>
    <string name="q183">Были ли у тебя какие‑то семейные традиции? Если да, какие из них ты перенял(а) и почему именно они?</string>
    <string name="q184">Как ты понимаешь, что больше не хочешь общаться с человеком? Есть ли какие‑то чёткие критерии или сигналы?</string>
    <string name="q185">Опиши своё идеальное свидание: где оно проходит, что вы делаете, какая атмосфера.</string>
    <string name="q186">Какой человек причинил тебе самую сильную эмоциональную боль? Как ты с этим справился(ась).</string>
    <string name="q187">Близость — это...</string>
    <string name="q188">Я чувствую себя любимым(ой), когда...</string>
    <string name="q189">Чего тебе не хватало в детстве? Умеешь ли ты давать себе это сейчас? Если да, то как именно?</string>
    <string name="q190">Опиши свои главные качества как друга. Что в них особенно ценно для тех, кто рядом с тобой?</string>
    <string name="q191">Через что, по твоему мнению, любовь проявляется ярче всего: через время, внимание, подарки, прикосновения, слова или помощь?</string>
    <string name="q192">Что ты чувствуешь, когда тебя игнорируют?</string>
    <string name="q193">Кто научил тебя доверять другим? Или, может, кто‑то, наоборот, заставил тебя стать осторожнее в доверии?</string>
    <string name="q194">Можешь вспомнить самый яркий пример проявления веры (в себя, в другого человека или в идею)?</string>
    <string name="q195">Что для тебя значит преданность?</string>
    <string name="q196">Ты когда‑нибудь заканчивал(а) общение или отношения первым(ой)? Если да, что стало основной причиной?</string>
    <string name="q197">Что ты считаешь самым важным в общении между людьми?</string>
    <string name="q198">Какие слова или фразы могут тебя сильнее всего задеть?</string>
    <string name="q199">Как ты думаешь, зачем людям брак? Как ты лично относишься к институту семьи — положительно, отрицательно или нейтрально?</string>
    <string name="q200">Можно ли всего добиться усердием?</string>
    <string name="q201">Что ты думаешь о выражении «Горе от ума»? Как ты его понимаешь и в каких ситуациях его уместно использовать?</string>
    <string name="q202">Если бы ты мог(ла) получить ответ на любой вопрос, какой вопрос ты бы задал(а)?</string>
    <string name="q203">В какие действия ты вкладываешь больше всего смысла?</string>
    <string name="q204">Если бы ты потерял(а) память, что бы ты хотел(а) узнать в первую очередь? С чего бы ты начал(а) восстановление своей жизни?</string>
    <string name="q205">Как ты думаешь, какая самая большая проблема стоит сегодня перед человечеством?</string>
    <string name="q206">Если бы была возможность ввести обязательный экзамен перед тем, как стать родителями, как бы он выглядел? Какие навыки и знания он должен проверять? Как ты лично к этой идее относишься?</string>
    <string name="q207">Как ты думаешь, существует ли цель жизни? Если да, то в чём она может заключаться? Если нет, то как ты видишь смысл существования?</string>
    <string name="q208">Если бы у тебя было неограниченное количество денег, что бы ты с ними сделал(а)?</string>
    <string name="q209">С кем бы ты хотел(а) оказаться на необитаемом острове?</string>
    <string name="q210">Если бы ты мог(ла) превращаться в любое животное, кого бы ты выбрал(а)? Почему именно это животное кажется тебе подходящим?</string>
    <string name="q211">Что для тебя значит «осмысленная жизнь»? Считаешь ли ты, что проживаешь её именно так?</string>
    <string name="q212">Как ты думаешь, какой след ты оставил(а) или уже начал(а) оставлять в мире с момента своего рождения?</string>
    <string name="q213">Какие негативные мысли чаще всего приходят тебе в голову? Как они влияют на твоё настроение и поведение?</string>
    <string name="q214">Как ты думаешь, чего сейчас больше всего не хватает человечеству?</string>
    <string name="q215">Сталкивался(ась) ли ты с примерами саморазрушающего поведения у других или у себя? Как ты считаешь, какие основные причины могут приводить к такому состоянию?</string>
    <string name="q216">Когда надежда помогает, а когда, наоборот, может навредить?</string>
    <string name="q217">Если бы ты мог(ла) выбрать эпоху, в которой родиться, какую бы ты выбрал(а)?</string>
    <string name="q218">Если бы у тебя была возможность что‑то изменить в своём прошлом, сделал(а) бы ты это? Если да, то что именно? Если нет, то почему?</string>
    <string name="q219">Чем бы ты хотел(а) заниматься в старости?</string>
    <string name="q220">Хотел(а) бы ты жить вечно? Если да, то чем бы ты занялся(лась) в такой жизни? Если нет, то что тебя останавливает?</string>
    <string name="q221">Если бы ты мог(ла) исполнить любое желание ценой сокращения жизни на десять лет, что бы ты выбрал(а)?</string>
    <string name="q222">Если бы ты мог(ла) воскресить одного человека, кто бы это был?</string>
    <string name="q223">Назови трёх человек, которых ты считаешь самыми важными в своей жизни. Кратко опиши, как каждый из них повлиял на тебя — в чём самое значимое изменение или урок.</string>
    <string name="q224">Если бы ты мог(ла) отправить всему миру короткое послание — всего 30 секунд — что бы ты сказал(а)?</string>
    <string name="q225">Бывает ли ложь во благо?</string>
    <string name="q226">Как ты думаешь, мы одни во Вселенной? Кратко объясни свою позицию — веришь ли ты в существование внеземной жизни и почему.</string>
    <string name="q227">Если бы ты мог(ла) отправиться в прошлое и предотвратить одно историческое событие, какое бы ты выбрал(а)? Объясни кратко, почему считаешь его особенно значимым и какие последствия оно имело.</string>
    <string name="q228">Что для тебя означают вера и религия? Как они влияют на твои взгляды или поступки, если вообще влияют?</string>
    <string name="q229">Как ты думаешь, зачем людям нужна верность? В каких ситуациях она особенно важна и почему?</string>
    <string name="q230">Какого выбора ты боишься больше всего в жизни?</string>
    <string name="q231">Какое заболевание кажется тебе самым тяжёлым с точки зрения качества жизни и последствий? Кратко объясни, почему именно оно вызывает у тебя такие ощущения.</string>
    <string name="q232">Что для тебя означает справедливость?</string>
    <string name="q233">Если бы у тебя была волшебная палочка, какие три желания ты бы загадал(а)? Кратко поясни выбор каждого.</string>
    <string name="q234">Какого человека, по‑твоему, можно назвать «плохим»?</string>
    <string name="q235">В какой вымышленной вселенной (из фильма, книги, игры) ты хотел(а) бы оказаться?</string>
    <string name="q236">Представь, что у тебя появилась возможность безнаказанно избавиться от человека. Воспользовался(ась) бы ты ею?</string>
    <string name="q237">Что, по‑твоему, практически невозможно простить?</string>
    <string name="q238">Можно ли доверять кому‑то на 100 %?</string>
    <string name="q239">Как ты думаешь, что могли бы сказать люди на твоих похоронах?</string>
    <string name="q240">Какая самая мудрая мысль или цитата, которую ты когда‑либо слышал(а)? Где ты с ней столкнулся(ась), и как она повлияла на твои решения или взгляды?</string>
    <string name="q241">Чего ты боишься больше всего?</string>
    <string name="q242">Как ты думаешь, что может ждать человека после смерти?</string>
    <string name="q243">Веришь ли ты в закон «бумеранга» (что добрые или злые поступки возвращаются)? Если да, сталкивался(ась) ли ты с ситуациями, которые это подтверждают? Кратко опиши одну такую. Если нет, почему считаешь эту идею сомнительной?</string>
    <string name="q244">Веришь ли ты во что‑то сверхъестественное?</string>
    <string name="q245">Если бы ты мог(ла) узнать точную дату и обстоятельства своей смерти, хотел(а) бы ты обладать этой информацией?</string>
    <string name="q246">Если бы у тебя была возможность выбрать, кем стать в следующей жизни, какой вариант ты бы предпочёл(а)?</string>
    <string name="q247">Как ты думаешь, что бы произошло, если бы люди умели читать мысли друг друга?</string>
    <string name="q248">Считаешь ли ты себя хорошим человеком?</string>
    <string name="q249">Если бы у тебя была возможность в прошлом избежать знакомства с любым человеком, воспользовался(ась) бы ты ею? Если да, кого бы ты не хотел(а) встречать и почему? Если нет, что ценного ты получил(а) даже от сложных знакомств?</string>
    <string name="q250">Важно ли для тебя придавать смысл тому, что ты делаешь?</string>
    <string name="q251">Как менялись твои ценности и мировоззрение на протяжении жизни?</string>
    <string name="q252">Веришь ли ты в жизнь после смерти?</string>
    <string name="q253">Если на ошибках учатся, то почему так тяжело переживать поражения?</string>
    <string name="q254">Что ты думаешь о философии Робина Гуда — «воровать у богатых, чтобы отдать бедным»?</string>
    <string name="q255">Где бы ты хотел(а) оказаться через пять лет — в плане жизни, карьеры, отношений или личного развития?</string>
    <string name="q256">Где, по‑твоему, окажется человечество через сто лет?</string>
    <string name="q257">Какие сказки или истории ты бы читал(а) своим детям?</string>
    <string name="q258">Веришь ли ты в существование души? Как ты это понимаешь — как духовную сущность, метафору или что‑то иное?</string>
    <string name="q259">Какой вопрос о жизни ты задаёшь себе снова и снова, но пока не нашёл(ла) удовлетворительного ответа?</string>
    <string name="q260">Веришь ли ты в предназначение? Если да, то как ты его определяешь для себя — в чём видишь своё призвание или миссию?</string>
    <string name="q261">Какой суперсилой ты бы хотел(а) обладать? Опиши, как бы ты её использовал(а) — в первую очередь для себя, а затем для других людей.</string>
    <string name="q262">Если бы ты узнал(а), что тебе осталось жить шесть месяцев, как бы ты их провёл(а)?</string>
    <string name="q263">Какие мысли чаще всего отвлекают тебя от важных дел? Как ты с ними справляешься — пытаешься подавить, анализируешь или переключаешься на что‑то другое?</string>
    <string name="q264">Бывает ли, что какая‑то мысль «застревает» у тебя в голове и повторяется снова и снова? Опиши кратко, о чём она, и что помогает тебе освободиться от такого мысленного зацикливания.</string>
</resources>